【入黎簽撚曬佢】白宮聯署小整合

【覺得白宮聯署好煩嘅請入嚟，同我睇晒佢】

其實尋晚又多咗兩個新嘅白宮聯署，我睇完又覺得真係值得推。但我又明白，太多白宮聯署，會令大家好混亂，或以為自己簽咗，所以我做呢個post集中一下。

已夠人嘅我就唔推了，未夠人嘅我會寫返佢哋建立嘅時間，大家就容易啲分辨。

==================
請求美國派美軍拯救香港巿民 (11.Aug)
�

請求美國派出醫療船支援香港 (10.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織（05.Aug)

請求制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊！無差別襲擊平民百姓！(22.Jul)

==================

我講白啲，白宮聯署根本係本小利大，十萬人簽個名，白宮就要回應，佢就算唔回應，我哋都make 到noise畀傳媒造文章，根本無害。

但一直以嚟我都收到好多留言或PM反對我做嘅嘢（唔計三毛黨），歸納重點就係認為：
1/「美國根本唔會幫你」
2/「呢個白宮網係廢嘅，奧巴馬時代嘅產物」
3/「香港嘅事香港人自己解決」（講咗好多次，自救同求救冇矛盾）
4/「美國只係為咗利益咋」（呢個同第一點有矛盾）
5/「我好憎侵侵」（白宮聯署目標根本唔係侵侵囉）

但既然你哋覺得冇用，都唔使阻住我推，我講咗好多次啦，大家咪做自己嘢囉。

認為有用嘅朋友，唔好停手，幫我手推，我可以日講夜講，但唔代表我嘅傳播力就夠，我呢個page得11000人，係細page嚟㗎，如果我個page有110000人，我相信應該好快過咗個數。

所以你哋嘅力量先係最重要，唔好單靠 share，一齊去唔同嘅page留言啦，link我已整合咗同畀埋你，你哋就拎去用啦，要出街嘅就出街，出唔到街嘅就做強大網軍啦。

最後，我嚟會block晒一切潑冷水嘅留言，你唔滿意就report我，打緊仗呀，講緊係道「氣」，潑冷水只係影響士氣㗎咋。

放心，三毛玩具我唔會block。

From OIC 親子丼

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

Signed push

記得死去email確定翻

簽野啊屌你老母

Push!!!!!

pish

721 811

612 721 811

Push

612721811

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

〖白宮聯署狀況update〗Aug.13

經過大家嘅努力，尋日有兩個聯署已達標。
而家按緩急輕重做個總表，方便大家拎去出post。

建議方法：自己copy定，然後在不同地方留言時順便貼埋落去，提人 check email to confirm。多人做，咁人哋嘅page的留言區就會有大量聯署link。

同去行街一樣，雖然沒有必勝法，但不敗方法就係「人多」。

【未達標／極急／Aug 21 截】
請求國際制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊！無差別襲擊平民百姓！

【未達標】
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國派美軍拯救香港巿民

【已達標，但人數可以再多啲】

請求美國派出醫療船支援香港 (Sep.9 截)

請求國際人道組織援助 (Aug.20 截)

請求美國國會確認香港警察為恐怖組織 (Sep.4 截)

818

至少都有個留底，記錄返要求過乜嘢

Done

【未達標／極急／Aug 21 截】
請求國際制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊！無差別襲擊平民百姓！

【未達標】
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國派美軍拯救香港巿民

現在這個時候，有機會吸引國際眼球的做了無妨。

推

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

【未達標】
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國派美軍拯救香港巿民

818見

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

816遮打 817紅土 818維園見

巳簽

817 818見

推爆

我覺得咩方法都要試
可以比美國佬睇到聽到我地既聲音
證明我地真係處於水深火熱

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

新野,要將「曱甴」呢樣野煲撚大佢

【突發】膊頭有花全部同我入哂黎做野！ 要將「曱甴」呢樣野煲撚大佢

敬請全世界同路人聯署美國白宮，要求提名香港人競逐諾貝爾和平獎

Call for Official Recognition of the Chinese Communist Party as a Terrorist Organization

推！

721

請求美國派美軍拯救香港巿民 (11.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

要求英國政府經濟制裁中港政府，逼使撤回逃犯條例

請求美國派美軍拯救香港巿民 (11.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

承認特區政府為恐怖組織 (13.Aug)

提名香港人競逐諾貝爾和平獎(17.Aug)

承認蟈為恐怖組織(11.Aug)

要求華府反對中國政府提名前警務處處長曾偉雄出任聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監 (28.July)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa(20.Aug)

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

要求英國政府經濟制裁中港政府，逼使撤回逃犯條例

請求美國派美軍拯救香港巿民 (11.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

承認特區政府為恐怖組織 (13.Aug)

提名香港人競逐諾貝爾和平獎(17.Aug)
[url]
[/url]
承認蟈為恐怖組織(11.Aug)

要求華府反對中國政府提名前警務處處長曾偉雄出任聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監 (28.July)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa(20.Aug)

樓主不如開個新 有埋最update嗰啲
我幫你推

呢個時刻 乜都試啦
簽一簽 近零成本 唔駛死
幾多花生友&港豬 係乜Q都冇做過

推·呀！！！！
己簽哂